[突發］某中資銀行要求分行今日掛國旗

最膠個間 重要唔止一間分行
據聞灣仔區有

boc?

掛到咁， 又多支旗比我地玩了

膠行？

9通銀行